究竟點先可以搵返以前RPG感覺

好懷念以前可以一班人打副本，打100次同一個副本都仲打緊。 聖誕新年大時大節都係同公會網友講聖誕快樂，仲有雙經
唔知幾時開始PC既RPG好似慢慢沒落，LoL csgo overwatch BF1係好玩，但我都係想玩返RPG升lv
於是我不斷搵返來玩，當然部分冇人玩執左，又有部分game面目全非 。之前搵到隻tree of saviour 諗住玩，點知又好似單機咁打..
究竟點先可以搵返以前打RPG既感覺，如果有巴打有PC RPG推介都歡迎講出來一齊打

魔獸

以前lich king個陣真係日打夜打